移動城市 有無人講

兩個女主都幾好樣唔錯
成套戲中規中矩啦 啲視覺特效係幾唔錯

聽晚睇

評價唔差
應該OK

世界觀正，d場景整到好有ff咁 feel
但故事老土
男主角可有可無

好有傳統RPG feel

岩岩睇完,個世界觀大但唔知有冇續集（條亞洲tb好撚係好撚樣衰）

好彩最後死撚左

個再生人勁撚到仆街點知只係一個痴漢

佢臨死睇到啲野果個位好洋蔥

今日睇咗, OK 啦, 個世界觀幾有趣 (無論合理與否), 劇情冇咩驚喜, 但發射量子炮 (係咪咁叫?) 畫面好正

岩岩睇完
個世界觀幾得意
移動城巿d設計又靚，好打機feel
條金髮妹幾正

Catherine

幾好睇，無乜冷場，不過略嫌拍狩獵方面唔夠喉

條金發妹現實俾sean penn食左

cg靚
但拍到咁 浪費左個有發揮既題材

好好睇喎，但好似冇乜人睇

其實唔錯

一開頭女主潛左入城想刺殺個奸角果度唔知點解差啲恰著
可能係朝頭早已經睇左寄身一百天,搞到無乜精神
之後即刻拎返支茶出黎提神,叫做無浪費到套戲

sean penn成日食好野
之前又同過charlize theron拍拖

佢食咗幾十年女，後生已經食緊麥當娜

唔夠精神睇戲好易恰著，依家啲座椅太舒服

感覺上會有續集，票房如果收得嘅話

支medusa成日彈出彈入